電影/舞台劇/演唱會等 組團/鳩UP Telegram群組

相信有好多巴絲都同我一樣成日想去睇電影/舞台劇/演唱會etc又矛人陪
而家開左個tg group希望大家可以一齊組團去 識多個fd都好

大家可以填左個form之後就會add你入group架啦

留低tg有人揾

tg: nutellaismylifehk

@untildawn01

填ed